家父想向勇武提問

家父年六十幾 深黃 我屋企都睇左直播差唔多4個月
家父無奈係CD ROM 所以佢叫我問下

點解唔搞民建聯立法會班契弟？

就是咁啦

咪裝修左啲辦事處

呢個問題我諗左成三個月，明明地址係公開既，又係始作俑者

佢話唔夠

搞佢老母

有無人答到我家父！